% ============================================================
%  02 — Инженеры
% ============================================================
\hypertarget{ch02}{}
\section{02.~Инженеры}

\eddim{Ключевые инженеры для исследователя}

% Felicity Farseer
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=1.~FELICITY FARSEER]
\edfield{Локация}{Deciat 6 A (Farseer Inc)}\\
\edfield{Спец.}{FSD G5, Power Plant, Sensors}\\
\edfield{Доступ}{Explorer Scout + 1 Meta-Alloy}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5 (1 модуль)}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Arsenic (Мышьяк) ×1
\item Chemical Manipulators ×1
\item Datamined Wake Exceptions ×1
\end{itemize}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд Mandalay}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Arsenic ×6--8
\item Chemical Manipulators ×4--6
\item Datamined Wake Exceptions ×4--6
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

% Elvira Martuuk
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=2.~ELVIRA MARTUUK]
\edfield{Локация}{Khun (Long Sight Base)}\\
\edfield{Спец.}{FSD дальность, Life Support, Shields, AFMU}\\
\edfield{Доступ}{Explorer Scout}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Tellurium (Теллур) ×1
\item Raw Grade 1--2
\item Manufactured компоненты
\end{itemize}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд:}
{\fontsize{7}{8.5}\selectfont Tellurium ×4--6}
\end{tcolorbox}

% Professor Palin
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=3.~PROFESSOR PALIN]
\edfield{Локация}{Arque (Abel Laboratory)}\\
\edfield{Спец.}{Thrusters (Dirty Drive), FSD range}\\
\edfield{Доступ}{Explorer Surveyor + \textbf{перелёт >5000 св.л.}}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Ruthenium ×1 / Yttrium ×1 / Arsenic ×1
\end{itemize}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд (Thrusters+FSD)}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Ruthenium ×4--5
\item Yttrium ×3--4
\item Arsenic ×3--4
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

% Marco Qwent
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=4.~MARCO QWENT]
\edfield{Локация}{Sirius (Qwent Research Base)}\\
\edfield{Спец.}{Power Plant, Power Distributor}\\
\edfield{Доступ}{Permit Sirius}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Polonium ×1 / Technetium ×1 / Antimony ×1
\end{itemize}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Polonium ×4--5 / Technetium ×4--5 / Antimony ×3--4
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

% Lori Jameson
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=5.~LORI JAMESON]
\edfield{Локация}{Shinrarta Dezhra (Jameson Memorial)}\\
\edfield{Спец.}{Shields, Refineries, AFMU}\\
\edfield{Доступ}{Explorer Surveyor}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5}\\[0.5mm]
\begin{itemize}
\item Tellurium ×1 / Iron ×1 / Nickel ×1
\end{itemize}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд:}
{\fontsize{7}{8.5}\selectfont Tellurium ×4--6}
\end{tcolorbox}

% Bill Turner
\begin{tcolorbox}[edbox-titled, title=6.~BILL TURNER]
\edfield{Локация}{Alioth (M. Goddard)}\\
\edfield{Спец.}{DSS (Детальный сканер поверхности), Sensors}\\
\edfield{Доступ}{Explorer Surveyor}\\[1mm]
\edrule
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Матер. для G5:}
{\fontsize{7}{8.5}\selectfont Ruthenium ×1}\\
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Полный билд:}
{\fontsize{7}{8.5}\selectfont Ruthenium ×3--4}
\end{tcolorbox}

\edsep

% Сводная таблица
\subsubsection{Сводная таблица инженеров}

\begin{tabular}{p{20mm}p{40mm}}
\rowcolor{edheaderbg}
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Инженер} &
{\color{edorange}\fontsize{6.5}{8}\selectfont\bfseries Специализация}\\
\rowcolor{edtablebg}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Farseer} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont FSD G5, PP, Sensors}\\
\rowcolor{edtablealt}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Martuuk} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont FSD, Life Sup, Shields}\\
\rowcolor{edtablebg}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Palin} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont Thrusters (Dirty), FSD}\\
\rowcolor{edtablealt}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Qwent} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont Power Plant, PD}\\
\rowcolor{edtablebg}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Lori J.} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont Shields, AFMU}\\
\rowcolor{edtablealt}
{\fontsize{6.5}{8}\selectfont Turner} &
{\color{edgraytext}\fontsize{6.5}{8}\selectfont DSS, Sensors}\\
\end{tabular}
